賣相不能算賣……賣淫！……新時代女性的事，能算賣淫麼？

Email一到店，所有飲緊酒嘅連登仔都望住佢笑，有啲人大叫「臭雞，個個都知你塊肥閪幾厚了！」佢唔回答，對手機講「150美金，任睇我嘅白滑body。」便upload左九張艷照。佢地又故意高聲鳩嗌，「你一定又靜靜雞喺度露閪昆錢了！」Email睜大眼睛作無辜狀說「你地點解咁樣憑空汚人清白……」「咩清白？我前日親眼見你喺patreon賣淫相，有條仔仲喺黨鐵開住來打飛機添。」Email便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣相不能算賣……賣淫！……新時代女性的事，能算賣淫麼？」接連便是難懂的話，什麼「身體自主」，什麼「尊重」之類，引得衆人都鬨笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

電子賣相雞 擘脾就露西
百五唔算貴 毒撚執多劑

其實當佢地出寫真集咁啦
不過買既都on9
有錢買正版av碟支持下仲好
香港人睇av都唔比錢買呢d臭雞相就咁樂意
同d傻仔買隻game三四百蚊話貴
轉頭課金幾千係手機game一樣

agger